大家發過最匪夷所思嘅夢係咩

我試過夢見自己有女朋友

冧樓
甩牙

同一個夢？

唔係～
但係感覺好真實

咁有幾匪夷所思

我細個嘅時候好鍾意食瑞士糖 ， 有一次發夢我食緊瑞士糖， 但越食越奇怪， 照鏡先發現我食緊自己條脷

好恐怖

以前細個成日發同一個夢。成日發夢火燭、又發夢搭𨋢搭到去G樓仲有得落，仲要越落啲顏色就越啡，打開𨋢見到嘅永遠都係同一個場境，就係一張sofa加部電視機。黎黎去去都係呢兩個夢

第二個夢好恐怖

蠟筆小新動畫， 風間砌左個沙堡壘叫我去參觀

話說我冇端端返左中學 之後又唔知點解我用槍射傷左條友咁去見訓導喇 之後唔記得比佢話咩喇 咁之後第二日喇 佢叫我去對面間餐廳幫手 之後屌你老母 對面個主廚 Gordon Ramsey黎既然後佢留我係度幫手 改過自身 咁我幫手整意粉 佢冇耐之後幫將碟野整色整水拎比人食 啲人仲要話好好食 之後就完了
發現之後即刻寫低咗 所以記得咁清楚

你呢個似係啲九唔搭八嘅潮文多啲

有兩個周不時會發到：

1，搭lift搭到升上幾百層樓都繼續上，點停都停唔到。
2，響個類似又一城概商場，一個人漫無目的咁行。

綁架咗去外太空

好多人一齊跳樓自殺

排隊跳落黎 無表情

自己企喺一個類似望遠景嘅露台前面5米咁上下，有條好粗嘅蛇喺下邊爬緊上露台，再慢慢爬過來我呢邊。

喺草地，有一堆沙，挖挖下露出一個個硬幣。

上樓梯，唔使行，兩腳一盤雙手合十坐低，跟住就成個人懸浮起身，以好緩慢嘅速度沿住條樓梯「升上去」。

發夢屋企窗出邊有好似西九龍中心嗰隻過山車可以玩

變咗唔知第幾代達賴定班禪喇嘛 喺啲類似即位大典嘅上面發表第一次演講

養甲蟲

夢見自己去咗打mma，用裸絞贏咗對手

搭lift 夢我都有發過幾次，同你一樣，入到lift 就算撳咗8樓咁，都會有個第六感覺得今次可能唔可以一去就去到8樓，點知喺夢入面嘅第六感都係好準，部lift 真係唔肯停，佢會係咁升到其他樓層，就係打死唔停你撳嗰層，我就算喺夢入面都會感到無助、無奈、憤怒同有啲驚

幾十部戰機撞落自己幢大廈度
屋企望出嗰座山有溶岩出嚟